美股認真討論區 CMXXV

開定...繼續討論...

雷公Market Breath website

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

[url]
[/url]

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

屌 call put 都睇錯 學咩人買股票 無啦啦一出一入事左200

nvdia d cup noodles呢

XPEV好勁，就轉燈

滅世 崩市

小西風火輪

到穿 12500 先講啦

sstk 憑咩喺度龍

有無宥巴門徒講下個gp現況

隻mu係咪唔識趺
陰啲陰啲升左成20蚊

USPS個CONTRACT唔係WKHS食到埋口? 搞咩

你即管狂屌吧

SQ係咪要滅世了 插4日

反手put一定輸錢，完
直接看破紅塵

SQ向下炒？

一片歡欣既現象

引牛味濃

crm呢下既正股幾抵入 補曬裂口

未入到貨
係咪仲未滅完世
仲揀緊

宥巴好似渣緊AMD CALL

AMD同SE搞到氣氛高漲

好似話食完糊清晒？

點解d人明知tsla會V都要開市低賣

無錯~ 但我再觀望中

再等等

你個幾百蚊係我到

所有投資問題一律
半導體

Sq有唱淡消息咩 點解4日都自隊

DELAY

Se

如果有明知就冇人輸錢啦

宥巴轉身快撚到

跌我買 升我又唔放

追貨要小心

走哂amd call啦
又執一筆呀佢

550無買到 有D唔開心

又係一入貨就食大棍

佢食咗了

張call同船

又話升返曬

apple又妹

深V買咗幾股

xpev 嘗試轉燈

Tsla個V

tesla收返綠就好笑了

唔敢開apps睇

冇事啦

我隻lmnd竟然係我今日個倉最大升幅個隻股

唔係話big short咩

無買 本身諗住52x-53x先接 佢唔跌咪由佢

AMD yes到唔停

似喇似喇

3傻準備轉燈

xpev支那狗衝哂入去

股神

唔會第一日修復到 好淡開緊戰睇3日差唔多

11:30 轉燈啦
11:30 前特價時段

tsla 洗唔洗咁快回完，未入貨呀

今晚好刺激咁

見到D 股大跌又大V

轉緊倉 錯失是日機會
恭喜巴打們

個倉由-3 -> - 0.97

-12%轉燈
cls

爆買日都唔入貨

今朝先big short清倉，依家又話全call

好彩有AMD幫補下

Tesla想加倉都趕唔切

tsla爬到上MA5 650見

CRM 第二注

hello？plug？

好凍 凍到無咩心機

佢基本面好 業績好 係溢價收購+岩岩大市拉低 你睇下佢都爬緊上黎

循例講返句: 俾返d錢我

CRM 靚野黎..... 佢跌到200 左近, 我入黎放倉底封底埋起佢

唔理

AMD 100等左3年終於等到

得返1股

玩左3日啦 仲唔悶咩

末日 Call左Nio

食足10%升幅

癲到 發達之路

宥巴真係好勁...
利申齋睇冇跟

俾晒機會大家上路差隻nvdia

上左熱門, 又股JOY

PRE MARKET入左注, 下次都係唔再係PRE MARKET入, 次次都仲跌多野

唔悶

Pltr入得未

一早埋伏晒

支爆三車 上呀

又造神?

D垃圾支那車有冇咁多接貨俠升返晒

個巿強到完全冇力跌

weak

末日call左

邊隻

幾勁~ 轉身快

仆街又呃貨

支爆車既後台有大量人血支持

3戰3勝，傷心數鎂

轉燈

支那人自己接

btw slack都買到我覺得好癲，D人話佢下一個買dropbox

SNAP 47! GOGOGO

到頂？

輪流重注左 Tsla, aapl, nvda

封我神未

諗諗下都係leaps call 當揸正股算，出出入入食屎都冇得食

NIO MONSTER

快D啦 好多itm call等緊佢 呢個月個個禮拜要SC收息補數

我個倉由10號開始建倉連升左咁多日冇紅過，真係好撚驚，連今日都可以由紅轉番綠

琴日執倉 頂佢唔順 平手扔左

我見都有幾個youtuber講dropbox

你無耐性個下注定輸左

tsm amd asml個堆野都ath
無可能差nvdia

收無限寶石咁

盤前豬3000
而家豬50 係咪大奇跡日

big shot完左啦?

係

低位入咗moderna 又炒過

屌女仲親都係靚move
點做到

日日都跌半粒鐘 然後升足全日

信念

人生羸家

真心幾叻仔
知勢色唔對就轉身

揸緊信信念
好彩無走到

炒完了

洗一洗

個post又慢左

好準

入貨go go go

點都會有我陪大家走到最後big short

INTC

跌到咁 唔放會死人

宥巴又話會big short 既，轉頭就入番se 係咩玩法當tg gp 班友狗咁撚

係都買Box

多公司用

熊國大將軍live緊

MGNI硬到

把撚

算係tech界廢老股 放係度長揸d回報幾穩定

d支那車 真係幾撚癲

連郡最新大船 SE

SHORT 了30 min

忘巴真係好

走牙

OK la 終於有力買少少野

你option最近大賺

ark

band 畫緊圓底

唔敢買

勁

38.8夾返上黎43.8

fed子次次出場都反彈

閪鵬逢高就沽

韭菜

即時轉向下沉

血肉長城

SE我記得有幾個巴打都有

這𥚃只有vcp, c&n

西利

跟住屌女巴啲cm買 已經唔撚洗輸

SPOT點睇都比較似VCP

4頂

好野唔怕揸，我賺70%都未放

撈底入到CRM call

忘巴精神

Crm收購完就兩隻行一樣？
同lvgo tdoc之前一樣

Big short sqqq

crm 唔應該入，做乜咁睇唔開入crm

GRWG

xpeng癲到

貼倉 + 造神 + 新名 = 滅世
定劣嚟

你琴日入既話 就

頭先入既就

而家入應該輕鬆

mrna

Option 之神

咩係c&n

如果有一跌, 必入mtch坐下

cup and noodle

車股 cls

一齊調理農務

無力跌

有無大師兄對 Hindenberg research 呢個沽空機構有認識
到底咩料

入d金算啦

有冇人頭先BB 8.4上車

花式坑殺CDROM 牛b

踢爆NKLA 你話呢

但係se 真係好靚

繼續增加現金比例

xpev

U 又上返黎

19買入，一齊靜靜地贏

666

但係個市滅世 新神個倉又翻倍 順手殺埋班抄功課撚

但係間公司仲生勾勾係到喎 都未比人退市

小試牛刀 但都係補唔番大倉血 2日跌15% dklm

坑殺散芋

跌定左又慢慢回番開市價 無限loop

放棄短炒，加入SH派

豬死了SH

等回調建膽倉算啦

成個倉跌15%?

Dllm 以為股災 又無料到
玩死淡友咩

睇個GRP都唔知佢UP乜其實
又過追份SE PINS, 跟住下一句就借機會逢高減倉

PLTR

大倉跌15% 姐
Overall 輸3%

我今晚如果揸SH 我使輸？

打橫行

Crsr

好巴末日都好準

Sh大倉比人放緊血

個市勁到 完全無力跌

個個數錢，無人上水

同時手持 CRM PLTR WKHS 表示冇眼睇

GM攬住佢呀嘛
佢個founder俾人拉咗去調查啦
下個禮拜二解禁 有戲睇

好好睇

日日都俾呢句野洗腦

220左右入CRM冇嘢好驚坐都坐唔到一星期

好巴大倉好多saas?

打完鋪機返黎又升返哂

小試姐 流緊血 唔想浪費錢

CRM幾錢入？

WFC 個頂想點

數緊豬幾多錢

我第一次跟風講咋喎

點解仲未有人屌7佢

發覺自己放工好唔集中, 成日轉唔切身, 都係止賺一半唔好亂追,早瞓算, 壓力有啲大

隻oak入唔到

講左成個星期
日日破頂 無難道

百屌成材冇人理

琴日解禁咗 自膠

好巴搞咩事 15%

Nvda係咪開車,係就快d

> $570 先 J

八奇坑殺

$35 既NIO呢
係邊

N
V
D
A

250
睇下補完裂口會唔會升返

big short 完咗喇?

放9左啦

完左了, 好似係

MSFT 仲未開車

點解有人會輸錢

有錢就加倉/買張遠期call, 超預期冇乜可能咁跌法

窩巴

Zi仆街 shareholder 折讓10% 配股 屌佢老母玩串個party

so mean

聽日呀婆都識玩
一開就爆買等上

Spotify 300都黎

540 放左

d 資金入番曬去大股到個市真係龍到傻

AMD寫緊AMD
同尋日一樣咁

返去589先講

包定底，今日唔睇市，有咩唔關我事

me連郡心理學派大勝

gel是咪要走

有後2者

好掛住宥巴響度嘅日子 開咗谷後就變三叔

轉身咁快 cd rom點跟
開直播效果更佳

破600指日可待,怕什麼

C朗

voo nvda 2隻垃圾

燒完支茄再睇個倉就正左數

52x叫左大家上車

大家估下宥巴會比人當三叔咁屌人人喊打

gel = 滅世
定劣嚟

出手了

又黎still short qqq

首席C朗

SQ散水

TSLA真係超級信念股

「TSLA好 FCEL好」

忘兄有貨？

DIA

QQQ 唔好掂啦

講左amd apple nvda

Fcel= tsla概念股

連好巴都要爆粗

完全唔覺TSLA可以自由落體

班所謂空軍得淡笑

TWTR呢隻垃圾咁快變返+1%

未走

大倉仲出緊血

好彩3隻都有，可以做船員

XOM爆上...

未到$600就食屎啦，爛果都不如

TSLA用空軍做燃料

180貨 SH

VTI全部成份股都係垃圾

跌少少姐

終於冇人問Xxxx點睇

還有tan

205不過之前食過轉

宥巴一個吸走大半

又話咩穿500又盛, SET晒盤510都入唔到既點解

再跌再溝

概念中的概念

強勢small cap得佢穿撚左10ma 想過檔net如果有靚位

tg谷有哂答案
仲洗乜上來問功課

今朝講過隻哈蕯克
完全無視出面

宥巴講嘅都幾好啊

MM做淡

同一時間買咗XOM同RSDa
而家心諗做乜要買XOM

WKHS

金呀各位

有入咗50股玩

TSLA點睇

幾日$1800變$26k 嘆為觀止

其實爆左好耐

大戶不如夾佢老母西啦

拐左頭,放得

Same here 溝唔溝好

penis sell 左

又有得入貨

真係飛左天

冇左成皮

To be clear, I'm only looking for a trade and hedge off my longs. I don't think the bull market has topped. Long term readings still look good.

想入

又要做雞又要戴頭盔

DB同CCL call救住倉

NIO TSLA 半場 陽燭

今日跌得好傷

SP已準備

遲啲先算啦訓先

仆街D股跌到咁,都無人叫
依到變曬,好陌生

酒先,屌你老母

NIO 轉燈

入左私群到叫春

墟冚過三叔grp

$XOP OTM leap call June 2021

油氣ETF

收皮啦 mm

個倉轉燈
起身應該紅返

how abt xle

究竟佢係撚狗定點

想請教下
點解ft有啲股票沽空唔到 睇返空池明明仲有足夠

繼續SH 21.8溝左pltr

SH

想入FLCL ,又驚佢老千

小鵬

升到4點，跌半個鐘又升

見到香港咁既環境，再睇番D股票明明輸緊錢，但都好似冇咩感覺

佢short DIA姐係納dee無事？
想入舊經

Ddog呢？

屌女巴係聊天grp? 我得分享group

citron $20 鐵底

支爆三車 monster

咪昨天清左position 今日炸返

盤前睇淡又輸

今晚入少少U打個底

未 今日太忙
總之 long slv gld put tlt

Yes 不過我無睇

幾百條友 一人一句洗版

SPOT

揸tsla升市瞓教跌市瞓教
結論一年後叫醒我

大家可以走喇

開支 = 倉3%
真diversification (預stock market 10年上落市)
無hyperinflation
就好穩陣

Day trade左
45走左......

殺完傻散V彈是常識吧

推post速度慢咗好多 終於跟到

表弟你個GROUP幾多人JOIN

無上一排, TG谷都有埋, 仲要成幾百人咁墟冚

P巴有心人

宥巴發生咩事

啱
搵夠好走

成神後變樣是常識吧
A巴 L巴

15個

嬲到我del左個grp

xop 垃圾d
mean reversion 勁d

Loop loop loop大法

spotify做咩

有個巴打USD20000炒上USD1.1M

點解唔跌架

你當一開始個特價時段流ga

支那三傻明明開市果下跌10%有多
仆街燈都轉埋

盤前跌曬啦

幾好，呢度清靜好多

se 特急號準備開出

契媽又贏

只有小西巴始終如一

veri爬翻上去

鳩UP, 當你700萬, 每月5萬, 一年60萬, 每年8.5厘, 被動低風險點做到, 除非你買高收益垃坄債

哇屌，8月尾坐艇坐到而家唔記得左佢，居然爆邊

有乜嘢新聞？

一大棍

咁就跌完拿？

你地屌晒鬼既NVDA跑出左d....

隻 RNG 終於肯上

收到

連郡特價唔買570 先買，跟住550屌鬼

經典答案:vcp爆上

半個鐘前先有巴打講完spot

有7球可以槓桿到20m

你搵間是但一間bank/ fund market買外幣基金

佢做到一年派5-6%息

（run左at least20年)

今晚好多勁人

oh嗰個, 碌post見過佢個一啲都唔廢老嘅廢老長倉, 祝佢好運

我地連郡選股，不嬲世一，唔通信龔成買2800

Spy綠

Chok左咁多日 無左20% profit 今日走咁啲call 屌你而家又升返一半 諗住買返 屌你又禁錯put 好撚on9

暴巴琴晚入docu都升

tg gp班戰狼300 贏錢唔知有無1成

真係想知點揀呢隻

宥巴係咪成咗神？

龍撚到

做咗軍神 八奇坑殺

想全抄呢個plan 宜家唔操作了

利申無女屌....

無咩嗜好

操作越少 越賺得多

今日出2020rewind 升

一黎多次3月你即刻仆

叻仔

我條女都hold得實過你

佢堆Nvda hold到面不改容

忘巴講得好
龔成就收皮啦

今晚堆廢老都扯得好勁

出面所有教人財自都預
bond market + s&p 500 bullish (since 198x)
唔好話hyperinflation, 5% 好多money portfolio都仆街
所以晤好放棄option

3車咁都轉燈
真唔真啊

廢老指數仍然高企, 長線投資者請審慎入市

貨底400等佢爆

打完一陣機 veri又爬番D上去
番去繼續打

恰狗我~

我都想買樓收租唔比人偷現金

但個邊下下都要viewing 快到D盤一出第二日去唔到viewing就無

nio 50見

今晚啲操作錯撚晒
出出入入得個吉
Pltr put又唔一早放，一彈又penis sell埋

好on9
入返啲長揸貨訓覺好過

其實咁仲可以逼你SH 你諗下你張SC睇錯邊爆升你都唔放得正股如果你SHORT 張650CALL 下星期 佢收649都夠

好巴琴日po tlt 跌20%大概咩時期？
想搵返啲歷史睇下

等少年股神call 完輸錢，忍唔住反手put,

簡單free money

又走寶
都係訓覺

恆大/ 華晨/永煤/紫光

西sir今朝個兩隻又派錢

上水了

LOAK LEU FRHC gel

小西好野！又帶我贏profit

真呀
乖乖地打下機就無事啦

我都唔想搞咁多了
aapl arkk sq tsm u
揸呢五隻過世算

棍上膠

個post無新名又咁慢
爆買日

佢槓桿玩咁大都無出場plan, 其實係抵死

準備轉燈

要用全put奪回失去的一切

fed interest rate normalization
$TLT = PK

搞撚錯,元祖OPTION 大師都無人JOIN...
顏面何存

真

連郡大戶爭入貨咪夾高咗
過兩日無人講會回調

TLT跌20%?
個通漲有冇咁勁呀

Dragonage

神喻?

Ccl 升得幾靚
道指琴日咁其實要入貨
追左disney 舊經濟之王

咁印法點會唔勁

你唔係覺得美市咁大，
可以比我係連登美股post 入面嘅一個comment 推得郁呀？

小西概念股又救全家

Option 真係一試無回頭
唔拎黎炒賣, 等D一年幾次既機會開下Short
已經幫補到好多支出

SH派又贏

哈蕯克?咩嚟?今朝無睇到

Financial crisis 個陣

笑左
有無人知佢近況宜家點

多幾個P sir有咩無可能

消失好耐

你唔係認真下嘛

輸撚到牛牛班友發窮惡開名屌

好多個月冇見佢出現

研究下先

入咗PFE BNTX嘅巴打想等咩價位放

無可能，5個億鎂都係9牛1毛

屌 即係逼人全倉既姐

人如其名 全面收皮

好經典

nvda yes

有機會恢復正常利息?

玩passive income仲leverage = 自殺

你唔驚可以全部玩btc嘅

sq回魂未呀

無人叫咪你叫嚕

xpev真係痴撚線

因為做淡慘過做雞

#939

佢d small cap股一日成交量都唔係話好大

HINTS: 哈蕯克牛牛

冇開名

第一個人

仲有按樓買005/823套息果班

忘巴真名上牛牛?

-11% 爆到去 +5%

倫交所做咩事

執左700

Missed 跟咗小西嗰隻膠野

所以咪一手屠村滿手鮮血

屌 支牛條友真係抄足你架喎
veri loak leu都見到佢

扮大陸人

FED邊有咁沙pot加息篤爆個波

FDX咩料

忘巴

支那車隻隻-1X% 都扯到綠哂燈
TESLA呢喂?

VERI 準備轉燈

不嬲入去
升就叫人加倉
跌就叫人快走

連郡心理學教授
點解cd rom 唔跟你搵食

.... 好難答你
or inflation

= treasury rate - inflation < 0
Bond "投機"價值太低, 放棄長國債
依幾個月就係咁

無左佢地我點贏錢

你個新人殺手

上呀

不愧係新人殺手

新人唔輸錢 老鬼點賺錢

金價向$2000進發

熔斷個期去支牛好好玩

識玩
平時都有咁做

長債息低過短就pk
而家未見有呢個機會

但提呢樣野係咩意思

個撚個都上黎偷料扮自己意見黎Sell信徒

中段有班仆街走去沽tsla攞錢去炒支那車

nvda

我屋企人個廢老voo qqq qqqj倉
連月洗盤個日allin +10%中
勁過me炒黎炒去

小西真係好勁
連橡木股都找搵到

Veri仲有冇得炒

好癲 我唔敢玩末日call
隻xpev 由0.24 最底 升到3.6
早知買1張玩下 都係24蚊張

Put xpev等house 過個act

我買左正股 執左700鎂

隻海盜船沉左船，仆街

有張石家村被屠嘅caption

升得差都有20%咁牛b 無窮人了

洗完咪買，遊戲係咁玩

但提呢樣野?
你指 ?

SE肯上未

好似月中有一堆股解封

求link too

今晚好悶

短債0息 長債點樣低過佢？

含大今日先拆完物業回血，抽個班都on9

唔買jd同泡泡碼特，睇pe買物業

你個名

YM, ES都轉燈, 係差NQ

sh啦

no, can trade "Gold Silver Ratio"

may 20202炒silver ,就炒 gold silver ratio 跌

Crsr冇眼睇 等到20蚊先溝貨算

講真 金銀同faamg呢家入得過
Mid small cap真係不了

石囝自已撞入來全倉又關我事

Snap上返水了

想問好耐 其實原著係咩黎

屌，我都係P巴講我知先知牛牛有條友抄足我所有料仲要跟得勁貼

我d料全部獨家，同埋我講過點解我唔會開牛牛Account
因為我嘅初衷係想益黃圈嘅年青人

牛牛條死藍絲死全家

即係唔明同put tlt個關係想學野唔好嫌我煩

Hunter x Hunter 個 東巴

AAL 仲係食緊屎

獵人無睇過咩……

啲對話好似拍劇特登作咁

果排石仔仲話咩忘巴太勁了

呢道好多學生股神
體諒下

忘兄今天賺多少

下次member返唔好俾d藍cdrom抄料

今朝咪解釋咗呢隻股會炒舊經濟時受惠囉

個act係幾點投票啊？

又轉燈了
做淡真係慘

可以定期放一放山埃

成交額430萬美金

一個p巴都推到

跟咗

小西巴睇好leu 咁mp 呢?
見兩者性質好似

加密啦西蛇

英國批准使用輝瑞疫苗 下周起接種
From: RTHK 即時新聞
英國政府接納藥品及保健品管理局建議，正式批准使用由美國藥廠輝瑞及德國生物科技公司BioNTech，共同研發的新型冠狀病毒疫苗，是全球首個國家確認可以廣泛接種有關疫苗。英國當局已經預訂了4000萬劑疫苗，按每人打兩針計，足夠2000萬人使用，最先的80萬劑將於數日內運抵英國，下星期開始可以接種。

2020-12-02 22:32:37

BNTX
PFE

大市分析睇好巴
Small mid cap睇小西巴
真係冇敵

應該都會唔小心毒死呢度小部份人

我之前都講過點解我唔member
因為我知有好多黃絲CDROM，我都想知佢哋

但係而家我d獨家料咁樣俾人偷Credit真係好嬲囉

係咩!? 錯過左添
宜家想像返個畫面都笑到仆街

個倉終於轉返正數
開市果陣-3%
Spot救全家

佢allin完tan頭兩日，好似仲升緊2-3蚊

屌
點解會係Keanu Reeves

呢隻唔識，研究吓先

冇用
放9晒就啱

BNTX 咁都可以跌

500左右

忘巴這個角色出現在主角群，經常在其他的新人面前，裝著一副和善老好人的模樣，希望可以幫幫眾人，擺著一副助人為樂的臉孔，主動跟新人搭訕，說出可以幫助他們的話題，試圖跟人混熟，看似無害的外表下，到底有何居心。原來是拿著有毒的果汁到處請人喝，而且專門挑新手，利用他們不熟自己的優勢下，卻是到處碰壁，不管是直接揭穿還是間接打破他的謀算，都沒有成功。

Spot咩事咁龍

Pton d巴打panic sell哂未

佢都跌咗幾日，唔會唔已經priced in 咗?
好巴睇咩價位?

屌那星
隻垃乜乸，正垃圾

堆舊經濟股龍到仆街，道指都反映唔到
好心執7佢

下次加密啦
Block得一個得一個

有700萬
石仔SC SP TSM每個月都有啦5-6萬啦

SH 10股

小西巴好心地

稀土唯一ipo jor ge stock
電車好似一定要稀土先整到

但係稀土最大國係支那, 好矛盾

呢件？
又係話睇好veri同leu

特價

支持

好巴我想學

嗰咩 克己股論壇

真係唔係講笑咁突破法

好耐無見小西巴上水

好難上返13幾d位

我愛小西

27號見pltr爆升得有啲恐怖
拿拿淋換緊spot

GOOD TRADE BRO

仆街擺明抄料

諗係咁諗
Member 係好D
呢度開得account 嘅起碼email 都叫做local 先
有時分享吓野其實都係想分享下呢度D人

我想聽

真, 真香港人點會無ISP Email黎開ACC

稀土就lynas corp啦 澳洲公司
國防部搵佢來美國起廠
我係公司都推依間野 升左1倍幾

我都有見過依條友
佢成日推veri 我就覺得好熟面口

小西巴以後一開文就貼張維尼，辟一辟邪先啦

買在最高點
個樣似就爆邊啦

澳洲股點買

好似LEU,YALA, 都有推
咁撚冷門都有

支持好巴

我都想入group

Ib有得買

支那股條act幾時表決
想開apps睇插水

DTRT 巴
pton 受害者

GCHI

musk爸爸話下年自動駕駛會L5
即刻孖展加倉tsla先

隻uvxy 就快又合股

但係呢間點買otc?

G持

但今晚連600都過唔到

今晚咁夜? 想瞓了
之前聽宥巴推介PTON，升到13X走

係咪孫生又入場?

+1
利申 新手追左十幾個po

回一回先健康

對上一次都係半個月前姐....

點會無

SQ突然有大買盤？

痴撚線spot又彈多10蚊

208成本

聽日放假
之前最高位入，然後轆落山

喺呢個po 成年如果小西巴 好巴 台巴 goog巴開patron都會join
其實炒股學理念爽好多

Ib有得買澳股 ticker LYC,依間野應該係少有做稀土純澳資
完美中美衝突受惠者;
日澳都有rare earth合作去secure日企 rare earth supply chain

Pentagon, Lynas sign contract to kick off design work for U.S. rare earths facility

有咩股抵買？
有2成cash身痕

用first trade表示買唔到

faang佢同垃圾書係最唔妹了

ISP

仲以為回調

咁唯有睇住佢升啦

BIG BULL PARTY

CRM

直接出連郡ETF啦

呃完貨 開車

垃圾書放棄左
覺得佢好似冇乜投資價值

TSLA

OTC ticker: LYSCF
但係FT都係買唔到

聽日又會有支牛用戶自行發掘間公司出黎

支牛買唔到 唔驚

乜乸

今日好多大單買入

掂
一年前咩都唔識喺支牛開左acc
揸住成手低成本倉
睇嚟要的起心肝射倉去IB

我轉身唔夠快 買咗係558

坐左1個月spot張call 5蚊走左
依家50蚊
早放左幾日

我早幾日先入

Spotify

個倉由千跌變返正數
只能講句: ...強...跌...

呢間垃圾原地爆開算啦屌
奶共奶到成間支那公司咁

發發

好耐啦
成個幾月

張spot call坐多15分鐘多3倍 屌

靈車又邊個仆街一棍壓返落去

資金流入返晒都死唔比穿571蚊 屌明明應該跟支那車升到轉燈

係咪應該用紙倉玩下先
唔想輸真錢
雖然應該唔會咁快650，但係好難講架麻

臉書同支那反左面啦喎
奶埋屎忽都入唔到支

其實想擴闊買野圈子IB 係唔錯

最奶不是aapl嗎？

一買即跌
一賣即升

有無人揸緊crm
係咪要坐一排

睇好台/ 印/ 越市場可以點

好多野玩 日英市又有

Margin息又低 額又高

又可以揸英鎊借美金 食晒外匯美股。。

咪係
你地dump哂啲apple product出街先屌堆公司奶共啦
利申：一件apple都冇

仆巴

多家中國國企相繼倒債，10月份華晨汽車集團(Huachen Automotive Group)，債務違約人
幣10億元。更糟的是，外界發現華晨積欠銀行業者人民幣數百億元，害怕債市震盪將在銀
行體系掀起波濤。

金融時報1日報導，該報目擊的債權文件顯示，去年9月為止，將近70家中外資銀行和信託
商，核發給華晨的未償還貸款達人幣335億元。華晨債權人包括該國四大國營銀行的中國
建設銀行和中國工商銀行，分別欠款人幣20億元、人幣6.42億元。華晨的最大外資債主是
星展銀行(DBS)，欠款達人幣7.79億元。消息人士說，目前借款數目和去年9月未有太大變
化。

華晨是遼寧省政府掌控的國企，投資人以往堅信中國地方政府一定會解救出包國企，不料
華晨爆雷，擊潰了眾人信心，部分債權人重新評估對華晨的曝險，也害怕倒債案會在銀行
體系掀起漣漪。華晨債權人之一的銀行家表示：「我們會與華晨合作，是因該公司是遼寧
省的最大國企，地方政府不會放手讓華晨倒下」。

然而，如今情況改變。Gavekal Dragonomics分析師Wei He表示：「中國銀行業能無限期
延展問題債務、美化財務報表的日子已經過去」。他說連串國企違約案，可能會讓中國銀
行業的資產品質惡化。值得注意的是，近年來中國小型銀行飽受財務壓力，去年有三家小
銀行關閉或重整，華晨的未清償債務中，逾30%來自小銀行。

華晨等國企倒債，不只衝擊銀行，還可能會掐斷中國金融系統的信貸流通。部分銀行家表
示，要是遼寧省政府無法協調出好的債務解決方案，他們會大幅下砍對遼寧省的放款額度
。

本週一人行注資人幣2,000億元

為了安撫市場緊張，週一(11月30日)人行緊急釋出人幣2,000億元的流動性。路透社報導
，人行透過一年期的中期借貸便利(MLF)，向市場挹注人幣2,000億元。此舉出乎意料，人
行11月16日才操作MLF，釋出人幣8,000億元。上海外資銀行的交易員說：「沒人料到人行
今天會透過MLF注資，人行先前才說，11月中放水是該月份的一次性行動」。

人行並宣布，12月15日會再次操作MLF，協助延展到期債務，挹注金額視市場需求而定。

陸國企連三爆 企業債掀巨量賣壓！20家陸企暫停發債

金融時報、路透社、華爾街日報11月中報導，幾週前華晨中國()母公司華晨汽車
，未能償付人幣10億元的到期債務。河南省永城煤電控股集團爆出人幣10億元的債務違約
。現在又有消息指出，半導體大廠紫光集團倒債人幣13億元。

CSC Financial分析師報告指出，近來的違約案進一步削弱人們信心，違約業者在倒債前
轉移資產，名下雖然握有大量現金，卻未能償付債券持有人，狀況疑點重重。舉例而言，
永城煤電把對名下部份持股，免費轉移至其他地方政府掌控的公司，華晨汽車也把重要資
產轉給關係企業。Rhodium Group中國市場研究主管Logan Wright表示，投資人越來越擔
心地方政府的可信度。

受此衝擊，過去一週至少有20家陸企暫緩原定的發債計畫，受影響的發債總額達人幣155
億元。這些公司都以「市場動盪」為由，暫停發債。

dllm 有食唔食
2日冇左

AAPL
AMD
TSLA
點解要不停玩鳩我

SPOT 大爆升

一早將爛果啲嘢抌撚晒出街
包括股票

尋日同今日都有買

fed子完場?

巴打平均價幾多

咩叫開option?

酒呀

我記得要有margin 權限先可以無限交易

潮流興開放債務違約, 驚閪
貿易戰見效 中國開放債務違約 國企違約潮 大規模割韭菜 睇路

hold hold hold
hold 條命
咪又係跌返晒

228

冇事發生

想short個strangle賭snow er

No !!

冇左STIMULUS, D錢又去番SAAS

想學，各有一套
好想進步呀

@好巴

咁開心吖嗱
等我買1股TSLA踩沉你哋隻船先

完sem先賣

IV插左好多
我禮拜一開而家已經25%左右profit

屌 D國債真係要走走先

學生股神

250入
再跌我怕我個心承受唔住

put閪鵬11號會唔會太保守 好想支那輪椅落地獄

尼巴

已陸沉

咩事 點解靈車又碌番落山

你cd rom就算把啦

Pltr 跌夠未，三傻都升返，pltr仲跌緊

Android 咩牌子機好用?

TSLA BACK TO 420

見佢仲有個細裂口, 唔知會唔會補埋佢, 仲留左注

國債走咗好耐

NOKIA .........

得啖笑
仲諗住賺錢買樓，再移民
dllm，直接cash out 所有野走人係咪仲好

差唔多
所以long call gld slv put tlt valid

上面堆蟹貨要慢慢消化 磨到佢哋止蝕就拉升

應該溝定坐到佢升好

唔計支那機
Sony同LG真係最撚垃圾

我比人磨走咗1x%

睇你有冇錢同信心有幾大, 呢隻我暫時唔太驚

PLTR又插過

pltr無血肉長城

呢幾日無咗50% profits

真係踩沉咗
屌

我得20股都輸緊64鎂

我pltr vldr crsr pins ddog呢幾日輸哂profit有突

Short 260p 355c
都有差唔多2000premium
Breakeven at 240,375 都應該安全

crwd 賭er anyone?

大帽山直落寶福山

燈到 啲棍就快打到我 （558）
快啲賣啦 唔好做傻事

LIHKG

利伸: 用緊

同你差唔多 aapl arkk tsm sq
搭多隻qcom

真係跌到我驚
雖然諗住strong hold，但唔駛隻隻都跌咁多日呀嘛
跌咗成萬美走

好的 唔該巴打

Pltr輸返突

要反思

上星期啲profit冇咗3分1
入sqqq先回返少少血

痴線，而家賣我咪蝕到傻（石，2020）

至弊佢同侵開拖呢
萬一侵真係反cup到
佢同Twitter等收皮

放心，反cup唔到

東邪西毒啲frd

以前Sony個殼真係好正 但軟件廢都算 個款都成個遙控咁

TSLA會唔會又變返靈車 行range 500-600

美股4天王??

有反思呀，真係跌到慌
我做sc等到價賣哂佢算
CRSR 唔應該落咁多，唯有坐吓
但係pltr我真係

喂屌有冇燈撚到咁
上次買完跌咗10蚊然後橫咗兩星期盤
今次唔係撚係下話

好西台GO!

我已經輸緊錢

你個倉有咩 我驚同你同船

手持AAL PLTR SQ 同埋P巴概念股
係咪應該刪Apps 過完年再睇

球證、旁證、足協、足總、足委，全部都係我的人，點同我打呀？

又碌落山

我得幾萬蚊（納米倉）
跌都唔係好傷

monster到

屌你係咪讀我心
禮拜五開左275/380，岩岩roll左去265/360
Implied move 15%，45蚊左右
睇死佢冇力行

買之前請單聲好嗎?

石仔都唔執依D石

新手玩咗一個月就入group

PLTR求指點
均價27.5

你燈到我想斬TSLA 去溝Pltr

得幾十股

插多一兩日再溝
我25

諗緊好唔好而家溝啲

watchlist全部tech都係紅色
除咗隻一賣即爆升嘅AMD

sh跌幾蚊溝一溝

RIO, BHP, VALE

commodity

i know that feel

升上黎之前買定趺落黎接刀

INDA?

"Hold to expiration"

屌，個市好快又亂撚晒

真係好難捱

Tsla升左咁多 跟plan應該放

但係又驚放左無位入 想揸過世

跪求 TG

妹左好耐

又放假

遙控咪好囉
一次個screen多幾隻股

INDY都得

其實同時開call put有咩分別利申唔太熟

最慘係個得個樣似 又長又窄

輕鬆啦窩巴

入左黎呢度3星期, 日日花幾個鐘追post睇足每個留言
仲要上網睇資料, 我覺得呢啲時間唔慳得

啲電倒水咁倒
叉電又慢
同TSLA一樣唔知買嚟做乜

支靈車？

專登攞假嘅

shut up and take my money

個市慣左呢條韓佬亂黎好耐
困佢返入軍艦島就岩

香港隻#486 俄鋁 低位
想聽日買D

到底docu今日入定等埋財報先

sqqq sdow uvxy

買滙豐都搵得多過p蛇隻股

原來喺韓國人 ?

暴巴已入

孫生喎

睇左基本啲書同channel先睇呢個Po好d

叉電好慢咩
我而家20%-> 100%都係個零鐘

比D耐性信P蛇

有無咩書推介

OT巴poe玩咩ser

超級積效1-3
利申買左未睇

一直以為喺媽包純正日本人

要粒半鐘
***一個鐘就得

超級續效1-3

IV 低得濟

1204定1211

屌，戇鳩靈車

sony係貴啫其實唔算好差

利申:用緊pixel 4a

但sony電真係廢, 而家用緊nokia, 核電離

又橫盤 落啦屌

國際/台服都有玩過
因為台服有Fd 玩所以宜家主玩台
不過都AFK緊, 個fd 掛住溝女唔online
我部新機又未砌好

唔講以為你秒秒鐘幾百萬上落
半個鐘完全係error既範圍
罪大遙控最大問題係單手真係好撚難用
好處係睇netflix/youtube可以split screen開chrome

你壓沉咗佢

下個league睇下有冇緣玩下
我poe知識仲停留左係ES CI既年代
es nerf完之後棄左驚

Pltr係熱門得番哭喪區
集中討論區冇人推post
第一注試水cow下

好, 我都係等下League重新黎過
我都係斷斷續續咁玩下
唔知點解最近End-game content 好快悶 太Grind

隻支那車兇到

忘巴有冇入

等緊z仔企穩110就可以起倉，之前佢expect q4 revenue 會唔差同最近似會突破vcp

好似溝女咁 分左手又驚搵唔番

美股認真討論區 CMXXVI